點樣make sure貓用貓砂個陣唔會掂到d便便

點撚樣

隻貓緊張過你啦，佢自己識避

最好係咁啦

認真，我有隻貓勁不負責任，
佢次次痾屎嗰時都好似勁唔願意踩落啲砂度，
跟住一痾完就即刻狗衝走左去，
完全唔會接觸到堆屎

痾完每次都係側邊mon實佢
不過如果屎夠硬 踩到都唔會痴

利申 主子前幾個月軟便 加上個時仲係bb撥砂技巧欠佳 佢將半盤砂fing出街都㩒唔到屎之餘 每次轉身check必踩到成腳屎 身心崩潰 之後佢一去大我就衝埋過去幫拖

買個大啲嘅沙盤

睇到都辛苦

隻貓好乖 成日自己撥沙撥到唔肯走

軟便貓，要幫佢抹屎眼仔仲慘

其實係咪貓砂盤唔夠大

而家大個左技術好好了 唔會再轉身踩到